其實達哥同backup佬一事中，我支持backup佬

[size=6][支持backup狗全家比狗屌呀 ，條女比愛滋佬中出，仆街仔借達哥名搵咁撚多錢，多謝都無句仲想反咬人一啖/size=6]

達朝千秋萬世